【天口㷫】巴士急煞阿伯企唔穩 躁男火起打大交

【天口㷫】巴士急煞阿伯企唔穩 躁男火起打大交

2017-06-10 18:58:40 HKT

「我覺得個阿伯真係好慘囉，其實佢都唔想撞到人！」下午5時許，讀者蕭小姐乘新巴2X由銅鑼灣往筲箕灣，其間巴士駛至維園對開巴士站埋站上落客，此時一名老翁攜同妻子及約4歲的孫兒上車，「個阿伯拎住好多嘢，見到下層靠窗口位有位坐，於是就叫坐喺出面嘅著藍色衫男人讓一讓」，藍衫男僅微微側身並縮起膝頭讓老翁經過。

當老翁想跨過藍衫男時，巴士突然急煞令他失平衡，被撞到的藍衫男隨即破口大罵：「你唔係搏懵呀嘛？你而家撞埋嚟仲唔係搏懵？」，老翁雖然向對方立即解釋，但對方仍不滿意，未幾雙方發生口角，「鬧咗一陣，無幾耐個藍衫男就突然郁手，打落去阿伯條頸同個頭度」。老翁頭部隨即流血，上衣滿佈鮮血，他亦不甘示弱向藍衫男反擊，在場的乘客見狀，立即將二人分開，又有人大叫「唔好打喇，阿伯嚟㗎」，場面一度混亂。未幾，警方到場調查拘捕該名藍衫男子，而受傷的老翁亦由救護車送往醫院接受治理。

蕭小姐認為藍衫男見到老翁手持多袋物件時，可以移動至旁邊的靠窗位置，讓老翁可以安坐近走廊位置，「佢（藍衫男）唔想俾人撞到，其實佢可以坐入去，阿伯坐出面咪得囉，阿伯手腳唔敏捷，架巴士突然停低，你俾人撞到吓唔使咁嬲囉」。

廢老打得好

雙方都有打人，打和！

呢壇野廢老冇錯

「你唔係搏懵呀嘛？你而家撞埋嚟仲唔係搏懵？」

Gay Test?

如果係我落車先我一定會用袋捽佢塊面
好憎呢啲死都要坐出面嘅人

覺得呢次藍衫衰在先

打和啦 super

呢壇幫阿伯呀 好多神經癡線佬

依家啲上一代又衝動又暴力

廢老都有出手打人 點解唔拉埋

坐入面先好，坐出面左右都無得挨On99

個男人柒成咁點撚樣幫 見人一抽野咪坐一坐入佢 跟住巴士急煞 後生既都企唔穩啦

最憎d仆街係要坐外面

撞到你少少係度發窮惡，咁撚勁請司機做勞斯萊斯la
啊叔on9

今次支持廢老